女朋友有lin毛

非假膠 唔係hehe 真係有西果啲女朋友 真心想知有無絲打都有？

變性人

鮑姐

鮑姐有lin毛？

好少事姐
唔係有胸毛就得

識有女仔有？

咁我又無問過其他女仔有無喎
男人有我就見過

如果你女友都係男人呢

有d女係會有

我女朋友都有

Yeah give me five

女仔都有，通常好細條好幼，
唔需要特登處理都無問題
係耐唔耐可能會有條粗小小長小小嘅

有冇示意圖

用眉鋏幫佢夾走咪得 鋏鋏下就冇
如果好幼就短就由得佢啦

瀨甩佢咪得

我有好多條

但我有棍

Finding lin毛

飽姐

耆齡王

我條女心口好多細毛，有條好長

我都有